如果利物浦吉場奪冠，同亞視掟壽包無乜分別

個畫面真係好柒

好想睇